SLAM DUNK 男兒當入樽 灌籃高手

想買SLAM DUNK漫畫書睇 去問左D漫畫鋪 佢話只限成套24本賣 冇得一本本買
有冇師兄知道邊到有得賣單售 學生哥 冇錢成SET買
我都知依家漫畫鋪唔容易 所以冇計啦 如果有師兄可以賣全國大賽個幾本比我都得

有冇人幫推阿 我知上網SEARCH大把,但係我都係想拎住本漫畫書睇多D

幫推阿 屌你老未

冇錢唔好學人買la

PISH~~~~~~~~~~~~

你想買邊期

你夠樣柒啦 咪又學人出世

全國大賽個幾期,我都唔知邊幾本

串過馬撚

吹撚脹咩 講撚埋D垃圾 預左比人串啦下WA?

想問下成套幾錢？邊到有？

我係葵涌廣場 唔知一樓定二樓見到有得賣,個位都幾偏僻下
不過我間商場好似得一間漫畫鋪姐
我聽到話一定要成SET買 我呆左下 冇問到就走左

師兄住邊區 其實我每日放學會經葵芳 下次可以幫你問下

我成套買左, $999

係葵廣?

上台灣網訂 尖端有出

依家睇下 唔該巴打

之前銅鑼灣sogo 對出放書展攤位賣, 得一套即買左返黎

我都想買一套黎儲

殺奇RA 君

我都係住嗰到附近，我應該知邊間
thx bro

有冇全彩色買 全套 想睇埋全國大賽彩色